由于广告预算有限，每一美元都很重要，效率也很高。SMX将于2020年12月向您走来：成为它的一部分|凯西·布什曼| 2020年9月17日|搜索引擎土地
缺乏机械效率的投手更依赖于创造力量来使出浑身解数。雅各布·德格罗姆只是不断地加快投掷速度|特拉维斯·索奇克| 2020年9月17日|第五届38
自动化以分组的效率和平均值而闪耀…不共享，因此手动管理数据。这十年最重要的营销问题：广告商拥有哪些数据权利|柯克·威廉姆斯| 2020年9月17日|搜索引擎土地
我们在解决这些问题的过程中体验到了这一层数据和效率，我认为我们在未来无法摆脱这一层数据和效率层：TechCrunch如何在其十周年纪念日（Max Willens）2020年9月11日（Digiday）中实现虚拟化和增长
从那时起，电子商务市场的兴起迫使消费者旅程的设计发生了重大变化，旨在减少摩擦和提高效率。无摩擦消费之旅的竞赛正在扩展到市场之外| acuityads | 2020年9月10日| Digiday
驾驶舱中越来越智能的导航设备为路线规划带来了更高的精度和效率。8501航班提出了一个问题：现代喷气式飞机是否过于自动化而无法飞行|克莱夫·欧文| 2015年1月4日|每日野兽
他的故事是以无情的叙述效率写成的。人猿泰山能在后殖民时代生存吗|Ted Gioia | 2014年11月23日|每日野兽
这是有史以来设计的最先进的全球跟踪系统，其工作效率极高。《国家安全局如何成为杀人机器》| Shane Harris | 2014年11月9日| DAILY BEAST
第二，“参议员保罗说，”是米尔顿·弗里德曼的效率论证。我与兰德·保罗的咖啡克拉奇| P.J.奥鲁克| 2014年9月27日|每日野兽报
效率似乎是一个无情的术语，但它确实有其意义。血与战争：关于“脚踏实地”的硬道理|克莱夫·欧文| 2014年9月22日|每日野兽
这两种方法的教育效率有什么比较吗？《拯救文明》H.G.（赫伯特·乔治）威尔斯
因此，对固体的估计为肾脏的功能效率提供了重要线索。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
我们目前教育体系的大学阶段是否接近其最大可能的效率？拯救文明| H.G.（赫伯特·乔治）威尔斯
在所有的商业事务中，他都要求严格的经济，但绝不以牺牲效率为代价。英格兰、苏格兰和爱尔兰50年的铁路生活
通过采用科学原理，霍普·琼斯将膨胀箱的效率提高了十倍。最近的器官制造革命|乔治·莱恩·米勒